{
  "Short.io": "短暂的",
  "API Key": "API 密钥",
  "Enter your Short.io API Key": "输入您的 Short.io API 密钥",
  "Create Country Targeting Rule": "创建地区定位规则",
  "Create Short Link": "创建短链接",
  "Delete Short Link": "删除短链接",
  "Expire Short Link": "过期短链接",
  "Domain Statistics": "域统计",
  "Get Link by Path": "通过路径获取链接",
  "Get Link Clicks": "Get Link Clicks",
  "List Links": "链接列表",
  "Update Short Link": "更新短链接",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Set geographic targeting rules for a link with specific destination per country.": "为每个国家的链接设置地理目标规则。",
  "Create a new short link with optional parameters (title, UTM tags, expiration, cloaking, etc.)": "创建一个新的带有可选参数的短链接(标题、UTM标签、到期、遮盖等)",
  "Permanently delete a short link by its unique link ID.": "通过其唯一链接 ID 永久删除一个短链接。",
  "Set an expiration date or click limit to deactivate a short link.": "设置过期日期或单击限制以停用一个短链接。",
  "Retrieve usage stats (clicks, conversions) for a domain within a time period.": "在一段时间内获取一个域的使用情况统计(点击、转换)。",
  "Retrieve detailed information about a short link using its domain and path.": "获取使用其域名和路径的短链接的详细信息。",
  "Retrieve click statistics for specific short links by their IDs.": "通过他们的 ID 获取特定短链接的点击统计信息。",
  "Retrieve all links on a domain, with pagination and date-range filters.": "获取一个域上的所有链接，带分页和日期范围过滤器。",
  "Update an existing short link's original URL, path, title, or other properties using its link ID.": "使用链接ID更新现有的短链接的原始URL、路径、标题或其他属性。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Domain": "域",
  "Short Link": "短链接",
  "Country Code": "国家代码",
  "Country-Specific Redirect URL": "国别重定向URL",
  "Original URL": "原始URL",
  "Title": "标题",
  "Folder": "文件夹",
  "Enable Cloaking": "启用隐藏功能",
  "Password": "密码",
  "Redirect Type": "重定向类型",
  "Expiration Date": "过期日期",
  "Expired Redirect URL": "过期重定向URL",
  "Tags": "标签",
  "UTM Source": "UTM 源",
  "UTM Medium": "UTM 介质",
  "UTM Campaign": "UTM 活动",
  "UTM Term": "UTM 条目",
  "UTM Content": "UTM 内容",
  "Time to Live (in seconds)": "实时时间 (秒)",
  "Android URL": "Android URL",
  "iPhone URL": "iPhone URL",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Clicks Limit": "点击限制",
  "Show Contact for Password Recovery": "显示密码恢复联系人",
  "Skip Query String Merge": "跳过查询字符串合并",
  "Archive Link": "归档链接",
  "Split URL": "拆分网址",
  "Split Percent": "分割百分比",
  "Adroll Integration ID": "Adroll集成ID",
  "Facebook Integration ID": "Facebook 集成 ID",
  "Google Analytics ID": "Google Analytics ID",
  "Google Tag Manager ID": "Google 标签管理器 ID",
  "Allow Duplicates": "允许重复",
  "Path": "路径",
  "Link ID": "Link ID",
  "Time Period": "时间段",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Timezone": "Timezone",
  "Chart Interval": "图表间隔",
  "Link Path": "链接路径",
  "Link IDs": "Link IDs",
  "Limit": "限制",
  "Link ID Filter": "链接 ID 过滤器",
  "Exact Creation Time": "准确创建时间",
  "Before Date": "在日期前",
  "After Date": "在日期之后",
  "Date Sort Order": "日期排序顺序",
  "Page Token": "页面令牌",
  "Custom Path (Slug)": "自定义路径 (Slug)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the domain to use for the link": "选择用于链接的域",
  "Select the short link from the domain": "从域中选择短链接",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code (e.g., US, GB, CA, IN). Must be exactly 2 characters.": "ISO 3166-1 甲型-2国家代码(例如US, GB, CA, IN)。必须是2个字符。",
  "The destination URL when users from this country access the link. Must be a valid URL.": "当这个国家的用户访问链接时的目标URL。必须是一个有效的URL。",
  "Select the folder to add the link to.": "选择要添加链接的文件夹。",
  "The HTTP status code for the redirect. The default is 302 (Found).": "重定向的 HTTP 状态码。默认值是 302 (已找到)。",
  "The date and time when the link will become inactive.": "链接将失效的日期和时间。",
  "Array of tags for the link": "链接标签数组",
  "⚠️ CAUTION: Link will be PERMANENTLY DELETED after this many seconds. This action cannot be undone. Use with extreme caution.": "⚠️ CAUTION: 链接将在这么多秒后永久删除。此操作不能撤消。请极为谨慎地使用。",
  "Overrides the creation time of the link.": "覆盖链接的创建时间。",
  "Disable link after specified number of clicks (minimum: 1)": "在指定的点击次数后禁用链接 (最小: 1)",
  "Split URL percentage (1-100)": "拆分URL百分比 (1-100)",
  "Custom path for the short link (optional).": "短链接的自定义路径(可选)。",
  "The ID of the short link you want to delete (e.g., lnk_61Mb_0dnRUg3vvtmAPZh3dhQh6)": "您想要删除的短链接ID(如：lnk_61Mb_0dnRug3vtmAPZh3dhQh6)",
  "Optional URL to redirect users when the link has expired.": "链接过期时重定向用户的可选URL。",
  "Select the domain to get statistics for": "选择要获取统计数据的域",
  "Select a predefined time interval or choose \"Custom\" to set specific dates.": "选择预定义的时间间隔或选择“自定义”设定特定日期。",
  "Start date for statistics (required when period is \"Custom\").": "统计开始日期(当时间为\"自定义\"时需要)。",
  "End date for statistics (required when period is \"Custom\").": "统计结束日期(当时间为“自定义”时需要)。",
  "Timezone for statistics (e.g., UTC, America/New_York, Europe/London). Defaults to UTC.": "统计时区(例如UTC, America/New_York, Europe/London)，默认值为 UTC。",
  "Granularity for click statistics chart data.": "点击统计图表数据的粒度。",
  "The path/slug of the short link (e.g., \"abc123\", \"my-link\"). Do not include domain or slashes.": "短链接的路径/slug(例如\"abc123\", \"my-link\")。不包括域或斜线。",
  "Select the domain containing the links": "选择包含链接的域",
  "List of link IDs to fetch click statistics for (e.g., lnk_61Mb_0dnRUg3vvtmAPZh3dhQh6).": "要获取点击统计信息的链接ID列表(如：lnk_61Mb_0dnRug3vtmAPZh3dhQh6)。",
  "Start date for click statistics (optional).": "点击统计开始日期(可选)。",
  "End date for click statistics (optional).": "点击统计结束日期(可选)。",
  "Select the domain to retrieve links from": "选择要检索链接的域",
  "Number of results to return (1-150). Default is 50.": "返回结果数量(1-150)。默认值为50。",
  "Filter by specific link ID (optional).": "通过特定链接 ID (可选) 过滤。",
  "Filter by exact creation time (ISO format or timestamp).": "按确切创建时间筛选 (ISO 格式或时间戳)",
  "Return links created before this date and time.": "返回此日期和时间之前创建的链接。",
  "Return links created after this date and time.": "返回在此日期和时间之后创建的链接。",
  "Order links by creation date.": "按创建日期订购链接。",
  "Token for paginated results (get this from previous response).": "分页结果的令牌(从以前的响应获取这个)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "301 (Moved Permanently)": "301 (永久移动)",
  "302 (Found)": "302 (找到)",
  "303 (See Other)": "303 (见其他)",
  "307 (Temporary Redirect)": "307 (暂存重定向)",
  "308 (Permanent Redirect)": "308 (永久重定向)",
  "Today": "今日：",
  "Yesterday": "昨日",
  "Last 7 Days": "过去 7 天",
  "Last 30 Days": "过去 30 天",
  "This Month": "本月",
  "Last Month": "上月",
  "Custom Date Range": "自定义日期范围",
  "Hour": "小时",
  "Day": "日",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Ascending (Oldest First)": "升序(最优先)",
  "Descending (Newest First)": "降序(最新优先)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Link Created": "创建新链接",
  "Fires when a new short link is created on a domain. Useful to sync newly created links to other systems.": "在一个域创建一个新的短链接时触发。用于同步新创建的链接到其他系统。",
  "Polling Interval": "投票间隔",
  "Select the domain to monitor for new links": "选择要监视新链接的域",
  "How often to check for new links. More frequent polling may hit rate limits.": "检查新链接的频率。更频繁的投票可能会达到投票率的限制。",
  "Every 1 minute": "每 1 分钟",
  "Every 5 minutes": "每5分钟",
  "Every 15 minutes": "每 15 分钟",
  "Every 30 minutes": "每 30 分钟",
  "Every hour": "每小时"
}